Pour déterminer si les événements $A$ et $B$ sont indépendants, 
nous devons vérifier si on a $P(A) = P_B(A)$.
On a :
\begin{align*}
  P_B(A) &= \frac{P(A \cap B)}{P(B)} \\
         &= \frac{\frac{1}{6}}{\frac{1}{3}} \\
         & = \frac{1\times3}{6\times1} \\
         &= \frac{3}{6} \\
         &= \frac{1}{2}
\end{align*}

On a donc $P(A) \neq P_B(A)$, ce qui signifie que les événements $A$ et $B$
ne sont pas indépendants.